6月9反送中布里斯班 Brisbane 集會現場

嚟到就嚟啦香港人

澳洲昆士蘭州布里斯班

日期：二零一九年六月九號

時間：下午一時至二時三十分（GMT+10）

活動地點：Brisbane Square

主辦團體：澳港聯

D人行街姐

香港人加油

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

哈哈

遊俾澳洲人睇？

不如話行完去the star玩返兩手

係City Library前地
好掛住Brisbane
世界既各位加油

遊俾世界睇

多謝大家出嚟支持

遠在幾千公里都支持
香港人咁近唔係唔出黎下嘛

推

仆街，連Brisbane 都咁多人撐我哋香港，多謝哂!!!

各位巴絲有圖可以po 埋上嚟 小弟圖唔多

不嬲都係布里斯本

布里斯班係支那譯法

對唔住 以後會留意番

算啦, 下次唔好啦

多謝外國巴打聲援

香港要更加努力

brisbane真係好多香港人

啱啱去完 比想像中多好多人

Brisbane喎清

我都估唔到咁多人
真係以為會人少

香港嗰邊都要加油
一切安好 萬事小心

同一個集團

仲要個年齡層都幾廣 真心好感動
香港要加油！

學生，中老年都有
估唔到咁多人

香港加油

幾時完？ 想過黎

師兄係BRISBANE ?

係呀

大家加油

Brisbane 嘅巴絲記得留意埋香港果邊

得罪講句 有心嘅一早就已經留意到

有無支那人係果度搞事?

應該冇 反而有中國民主派叫香港人唔好放棄

可能驚比澳洲政府點相沒收居留權

估唔到有咁多人

有無鬼佬

支持

btw, 係布里斯本，not 屍班
ok?

Brisbane 香港人唔係話特別多
但都有咁多人出嚟 其他城市同香港都要加油

見到我背影

真係比想像中多好多人
啱啱都有好多local Aussie有興趣問發生咩事
都同唔少人吹左陣水解釋下呢件事
香港加油

前bne撚留言

各位加油

唔多 係有啲鬼佬 有啲會好奇問下咩事 都有人解釋

Push

👍

同佢哋講下解釋下多啲人支持都好重要
我都同幾個人傾咗一陣

各位喺布里斯本 唔係布里斯班
係我柒咗 多謝各位提點 自膠返

其實bne好多老一輩鬼佬知咩事
以前做project做到勁夜call uber返屋企
同個白髮鬼佬吹咗成程車
大家互屌香港同澳洲政府 再屌中國侵佔大家土地

但相反中年果班反而唔多知咩事
反而會問香港唔係屬於china?

所以各位一定要話比佢地知我地嘅狀況

My favourite city !! Thanks for supporting

感謝各位支持

大家嘅簽名會送去澳洲外交部 我哋嘅努力會比世界睇到
777我屌你老母

queen street ?

要比世界睇到 我哋係屬於自由世界陣營
我哋唔係嚟掃奶粉 我哋有捍衛自由民主價值

Yes Casino對面

全世界加油！

香港加油

加油

送埋簽名去澳洲外交部得唔得